1688 再度重臨 ......

阿里巴巴據稱考慮下半年於香港上市

冇$ 要上市救命

fool me once, shame on you
fool me twice, shame on me